死車狗入黎決鬥啦

我地曼派出五大猛將

1 爵士連加特
2 致命死狗公
3 綠帽仔
4 鋼gum
5 保羅普巴買波膽

曼聯輸就上邊全部比泥妖屌屎眼死

加埋拉舒福特

樓主幾時比泥狗個屌狗佬屌死

屌你老母

強烈要求4號換拉xxx

車仔輸 上面都要比泥妖屌屎眼

我地咁多手足戴綠帽
邊個先係綠帽仔

抵啦你

全部都要死

車狗輸 上面屌泥狗屎眼屌到死

好睇冇我

和波就你死

S.Kxxxxx

希望無論輸贏樓豬都跳樓死

講得好

呢個post全部19000死哂佢啦

hi rubbish

屌你巴斯

和唔和佢都環即死